點解imageplayground呢間黑店可以開到入元朗

買二手相機真係要小心，之前晌中環一間樓上舖買左部Nikon FE2，因為係新手，唔太識check，見外形幾新淨，基本運作無問題就買左。點知原來部機問題多多，B快門時得時唔得，打開入面又多霉，海綿又老化…多得前輩 Wayne Yung 幫手，發現到呢D問題…感激不盡!!!!!
FB轉貼

點解成日針對呢間鋪頭

ig 廣告提我開post

點提你？

無知既文青唔會理你

大家知唔知玩舊相機最緊要係咩

係女呀

食藥喇

難道有錯？

fm2加支垃圾50.4 要3400

文藝係講求靈感
唔應該被金錢蒙蔽
文藝追尋既係一剎那既繆思
靈魂上既完美契合

有首歌講過
被世界遺棄不可怕
不需要完美得可怕

中環人邊度有所謂

ig 廣告

所以佢咪有錢玩女
你慢慢玩相機

我有部露曬銅一睇就知飽受磨練既fm2
想賣10000 你要唔要？

To be or not to be, that's the question
然而他者的地獄
在西西弗斯的腳下
磨滅多少眾生？

若為由由故
兩者皆可拋

若為自由故
兩者皆可拋

垃圾？

係👍👍

有首歌話：

我直入元朗 你老豆疊羅漢
碌鳩鑲精鋼 佢笑看我屁眼像是望著獵物我鳩巳縮
我直入元朗 你老豆疊羅漢 再食花生醬 舞照跳再喪叫 木木獨獨實在要燒炮丈

樓主應該可以悟出一啲道理

唔好咁痴線啦

商業社會，各有所求
又唔係偷呃拐騙，無謂針對人地

抑或有佢詐騙既證據
可以響度公開

警剔下世人

垃圾都各有所求

兩隻打手即刻變膠post
等睇再開新分店

唔比證據警醒世人
又點令人知佢係垃圾？